114大公報頭版話暴徒用假血屈警失實報道

琴晚我地呢邊自己人已經澄清左
憑咩佢呢個朝頭早仲用呢單假新聞嚟做頭版喺度屈手足

好嬲！！有冇人發起一人一信投訴佢！！！

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

好多人瘋傳 藍黃都傳

尋晚已經澄清左！！藍絲冇腦唔好理 但唔好割自己手足！

大公報咁垃圾有人睇㗎咩

起碼要做返好d文宣

個人認為個重點係佢攞咗嚟做頭版 而係每一個人都會見到！

點解可以報假野 浪費紙張

自己做完自己報導。狗招想呃邊個